如果你對英國保守黨、工黨呢兩個政黨有期待、有期望，你條唔會好難行

日落國要有第三個政黨執政，先有可能扯到旗

更正：「係你條路會好難行」